絲打介唔介意男朋友搞過gay 屙啲屎粗過正常人？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

點解你個標題可以換行

想知，lm學嘢

字夠多咪會換行

樓主想轉直？

連好奇都污糟過人

解答下

介唔介意每個人都有不同看法，由絲打們答

糞便有粗幼之分，性取向冇正唔正常之別

好勁 好深奧

梗係

有得玩男朋友後門
用假鳩插到佢射

屌到男朋友喊住淫叫...
好似好正咁